# PS-EJCM

Repositório contendo as atividades de programação do processo seletivo EJCM. Aqui estão os arquivos referentes a Landing Page do aplicativo Zoetrope. Dessa forma, temos aqui commitados os 2 arquivos .html referentes à eloboração do "corpo" da página, e 2 arquivos .css, responsáveis pela estilização destes. Além disso, temos 4 arquivos de imagens, as quais aparecem na Landing Page.
